+++
date = "2010-02-28"
slug = "pupil"
title = "Зрачок"

+++

<em>Дата этого сна точно не определена, выставлена примерная или символическая.</em>

придя в универ и посмотрев в зеркало на малом сачке 1-го гума, я обнаружил, что при мне нет одного из зрачков. первой мыслью было поискать в колонне. я зашёл внутрь колонны, нашёл там Настю Шедловскую (однокурсницу), но зрачка у неё не было. поздоровавшись, вышел из колонны, а затем и из корпуса. меня осенило: надо лететь в пермь. я поднялся в воздух и полетел. вскоре я был уже на берегу Камы, вода которой была отчего-то оранжевой. мой зрачок плескался в воде у самого берега. я прыгнул с обрыва вниз, полёт был очень медленный, на его середине я проснулся, так и не успев воссоединиться со зрачком.

